點睇燒山又燈撚爆左共和黨？

屌你老母死燈神

今次佢估啱咗

邊撚到有爆 senate仲係republican話事啊